[
    {
        "randomId": 737
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hepfo ngo pi, hirya ngo pi",
            "option_1": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_2": "Ibinono by'inka",
            "option_3": "Indumane",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Icyo nsasira ntikirame",
            "option_1": "Amatwi",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Umugore ujya iwabo",
            "option_4": "Corogati",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Gahete umugongo gahetse abana umunani",
            "option_1": "Umuheto n'umwambi",
            "option_2": "Umuheto",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Inshya z' umutwakazi",
            "correct_answer": "Umuheto n'umwambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Fata Intorezo mfate indi tujye kwasa ibitaswa",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Urutare",
            "option_4": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "correct_answer": "Urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Zisa zitagira isano",
            "option_1": "Inkoko n'inkware",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Inopho",
            "correct_answer": "Inkoko n'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abasore b'i Gisaka barasana bakiri bato",
            "option_1": "Umutwe",
            "option_2": "Isusa",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Isusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nshinze umwe ndasakara",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_3": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze mu mpinga mpenera ab'epfo",
            "option_1": "Ifaranga ku meza",
            "option_2": "Intoki ku biganza",
            "option_3": "Umubagazi",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Umubagazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Amabuye ya Nyirubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_1": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_2": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Isake ifite ibirokoroko",
            "correct_answer": "Ukwezi n'inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Njugunye igihaza gihinguranya amarembo",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Umupira mu izamu",
            "option_4": "Akarere ku nsina",
            "correct_answer": "Umupira mu izamu"
        }
    }
]